乃木坂46討論區#416: 會員鯨的心去左邊?

乃Po呼籲:
沒有夏巡的一年

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
9月9日発売

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

梅澤美波1st写真集
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
海天日本代購

lm

乃木坂46討論區#415: 矢久保美緒お誕生日おめでとう！

留名

新飯lm

睇完琴日個集工事中，更加覺得讀空氣真係好麻撚煩，
不過雖然係咁，但如果第時一定要移民都係首選日本，雖然個過程可能會好痛苦

雀：在座各位都係垃圾

永遠都係13歲既蘋果公主

琴晚嗰集好好笑好耐冇齋talk又咁好笑
係牙松特別麻煩啫

個位要可以睇電視 有得叉電同有紙巾
就黎要間個特別房俾佢

LM

lm
係咪少咗「夢の近く」個標題

喜整左d 手指甲
d 手指好睇左

柴寶留名

之前綜藝比member 選最唔想娶既女人，除左食根本仲有其他原因，可能就係平時要求多多，不過如果作為異性，我就完全無問題

聖仔瞓住晏覺LM

琴日成班人一輪嘴講野，yoda 完全係迷失左咁，個腦run 得慢過56k，遲下無晒啲前輩、要佢帶後輩應該好災難，但偏偏佢又係最紅個幾個

松以前係咪講過自己個擇偶條件
有嗰啲水平嘅人都應該輕鬆解決要求 冇咩問題

Rap 炮叔

提吓大家 陣間5點半SR有Maaya

新人留名

對手指無興趣，無留意

早幾日同禾柴美甲

波大冇腦

仲有牙梅仁月久保係到帶住嘅
Yoda真係一入團就太蘿莉feel比啲mb同staff寵壞哂

寵到係隔離團既都寵 好L勁

所以造物主真係好公平

花奶有腦wo,樣嚟講其實係同乃坂比先叫下層，你擺返去48系果邊計其實無甘差

諗起ru首元素歌

老婆

因26單遙遙無期，趁呢個機會 update 吓乃木坂46最新成員列表，以作紀錄：
一期生@

二期生#

三期生*

四期生^

@ 井上小合百已卒業
# 佐々木琴子已卒業
* 三期生成員自25單起無變化
^ 新四期生的新公式照剛換上25單制服

你係咪支持你老婆㗎

隔離營有wifi架喎

洗唔洗幫手加花名？

樓主pin呢個
下個po加番阿梅J書個title

不了

今集工事中幾搞笑

上一次最有印象yoda喺工事中講嘢已經係去bic camera買洗衣機嗰次

花名表出新單先改返

應該無人睇

呢度有一個先

你推二姑媽wo,計樣花奶同二姑媽比都唔輸好多啦

四個月冇錄

但係花奶有樣野完勝

真係唔知啲人反what

應該改返個花名表 唔好叫黑劍做港女

Maaya都幾可愛吖又攪笑 唔明點解咁少人鐘意佢

exact7ly
影衰晒港女兩個字

好現實都係睇樣先
利申：好鍾意綜藝睇媽呀

原來係冇出場
不過就算有出都係惜字如金

叫"04沙士"

真，佢樣真係好一般
但佢做綜藝好有喜感，有潛質做搞笑藝人

綜藝感一期大把、二期崛頂級、baba 雖然好笑但講野講唔長、三期向井無敵、珠美有時都ok，四期清宫個風格好笑、北川夠呆，每期真係最多得兩個，但特別三四期偏靜、而綜藝好又未必係選拔，最後都係maaya 化

肥料識啲嘢，想去法國Mont Saint Michel

二期個表少到

有冇睇佢同南去西班牙旅行
其實佢大個女識好多野

同肥料去

四期仲有聖同田豬啦

未睇乃木坂世界旅
無花花所以skip咗

我有睇雀喺香港食阿根延牛扒，見佢識講 yes, yes, yes 同 thank you 覺得佢已經大個女喇

記住睇定天文潮汐預告先，潮漲先有嘢睇
我上次去撞正潮退加陰天

一期又有樣又夠膠 邊度搵

月月巧巧睇 請問這裏有沒有月推

花花有樣有身材、能歌善舞、琴藝書法英語了得、大方得體、出得廳堂 、聰明伶俐、重情重義、愛心滿溢、又玩得又夠膠又無架子，世界第一善良好女仔

19:30 有得睇高山腥些同怜奈

山崎さんのインスタライブは本日19時から公式アカウントにて行います！

怜奈 supposedly JST 1900 開ig live，貌似遲咗

班under堅慘，己經無野做，揸手同演唱會又無埋

剛剛開始了!

CLS 開咗唔夠60秒就㩒錯制熄咗live
乃班staff真係好垃圾

仲入得廚房 已經mark低呢個筍盤

CLS上次花花ig live 柒過一次
今次又柒多次

生田絵梨花 mali 2020.08.17 17:35:40

像Anna 的髪型♪

就快要開始帝劇音樂會live了〜

終於正常番

Yoda出名一向記憶差，反應又遲鈍

直接叫黑劍做「腥港人」就差唔多

成個鄉下妹咁

有時睇ig live 成日都有一兩下疾一疾，係我個網有問題定手機live 係無咁穩定?

專登唔提缺點

我都有疾一疾
應該係Sony公司個wifi 出問題

怜奈啱啱有confirm 係佢office wifi 有問題 Sony搞乜鬼

邊度係缺點同花煮飯仔一定好撚好玩

d神棍話佢會嫁俾有錢佬

寶寶個樣順眼過花奶

唔見左入得廚房？？

好女仔

有新節目有job已經好好

你仲講
我私底下煮飯俾佢食，佢唔駛煮

花松炸雞姐妹煮嘢食嚇到小百合閪面.gif

有MC做，又有冠名番，又有黃金檔村外番，under嚟講算係撈得幾好

唔係話咩佢要千萬年薪嘅人咩

依家都進步神速啦

感覺佢大學畢業之後靚咗又多咗嘢撈
至少好過其他二期under先

山崎怜奈新冠名番 8月29日開播
會請mb上節目

nogibingo 實在太震憾，忘記唔到

我連碗都同你奶乾淨佢

梅澤美波 mail 200817

Ex大眾 off shot

胡椒粉噎親
仲有搵舊肉包住另一舊肉

自我增值既重要性

係咪講緊cinema出現過嗰10幾樣
好似係d 一般日本女性擇偶條件黎

真
冇可能打死一世偶像工

一美靚到癲

係咪最後有話會諗下請前mb上去?

一美著起條裙靚到癲癲癲

聽唔真，唔sure
只係聽到Karin同小百合個名，同埋秋元康個名

有就好，不過好似聽啲口吻好似可能性不大，就算請都未必係前大top

佢嗰啲程度應該唔止自我增值 係個人本身讀書聰明

停咗半秒諗係邊個泥

上個生日po主角

送殯?

原來係咁

呢個真係要問邊位，個樣執到

頭兩張禾又能咗一陣 係聖定喜泥

有啲型

P得太勁

一姐張中身都P到過咗龍

禾白影硬照真係無敵

最尾個張cosplay龍蝦？？

呢個都要執......執下d表情

第一張幾好

你咁樣話你女皇嘅

做人要誠實

少型

早講呀我開比你地呀嗎

唔p咪幾好

我通常都係discord開

有花花黑白set睇未

應該都有P 只係支式同日式嘅分別

仲搵緊

最後大家都係揀咗開懷大笑嘅花花

琴日呢到loop 左好多次

因為呢SET相唔係佢影

留名跟進

老

自己P同人哋P嘅分別

staff p同自己p

一啖沙糖一啖屎

仙石瘦狗

咩2c

等等先
我係支持櫻隊手足
你睇清楚9bo旁邊個名先

我認唔出係邊個
係咪我有問題

呢張p重手咗啫

仲要有成10頁 on99

我鳥

掛橋齊陰好睇啲

真

弘中bb連豐臣秀吉個二奶都識

女子組第一個收咗皮

新member?

少癲

想買

弘中bb識得8月叫葉月

心動不如行動

將啲優點收埋哂

my wifu

滑打屍

要食超辣咖哩喎

幾辣都食

勁想飛去東京睇花花

久保
新飯留名

姐姐

突然有啲覺得似倉科加奈

想睇七仔版

肥月個張都好似幾好
但好多P過龍

8th mola

好，禾同佢去了

佢入得廚房陪我

pepe

下集有齋藤 Pepe

唔係佢自己出手，點睇都順眼啲

買啦 但咩黎

係咪都要抽

期待pepe

別對hori出手

個衰妹卒業後應該p到出銀河系

下集一定要睇

千春一比之下、變得唔襯。藍團睇唔起人牙?出個小五都唔掂既人

講開手指，好黑...

仲有d肥

今夜25:34〜 #ノギザカスキッツ は

「ギャルの恩返し」で筒井あやめがギャルに変身！Face throwing a kiss

このメンバーからメッセージが届きました

咪果個靜電poster

日村style

唔係呀嘛要抽？

仲衰過啲手機課金game

邊使抽 自己揀mb 1set2張

d飛好似好貴

牙楓果SET靚撚到

有冇LINK

好難選擇

訂左白喜
btw 明明影哂三張 但1 set 淨係得2張
洗唔洗咁姑寒

買哂咪得

白高山飛鳥都好正

Err I cant find a right word

千零蚊張飛左右，仲要先到先得，售完即止。呢個show開售半日已全數售罄。之前試過喺東京睇piano recital ，都係差唔多咁黐線，有錢唔等如買到飛
希望可以去到帝劇潮聖順便睇花花

生田絵梨花 mail [17-08-2020 21:45:48 JST]

公演後大大的麝香青提子！
好好味！

很感謝過去這4天。

筒井あやめ

8th YEAR BIRTHDAY LIVEの場外で展示されていた写真
乃木坂46 8週 8th Birthday Live 場外停車場展示寫真

小朋友才選擇

梅澤美波

8th YEAR BIRTHDAY LIVEの場外で展示されていた写真
乃木坂46 8週 8th Birthday Live 場外停車場展示寫真
補tags: 生田絵梨花 白石麻衣 齋藤飛鳥 賀喜遥香 遠藤さくら 与田祐希 高山一実 星野みなみ 早川聖来 佐藤楓 佐々木琴子 堀未央奈 鈴木緒音 久保史緒里 大園桃子 山下美月 岩本蓮加 伊藤理々杏 北川悠理 掛橋沙耶香 北野日奈子 柴田柚菜 矢久保美緒 松村沙友理 秋元真夏 清宮レイ 金川紗耶

影到塊面好肥

吉田綾乃クリスティー

本身黑白相都顯肥，所以先p得咁茜利

新飯留名

乃木文人

咩黎

向井葉月

寺田蘭世

阪口珠美

有冇OL我搵唔到

宜家永野芽郁做緊既親バカ青春白書

白石麻衣

少少癲

早川聖来

呢個仲癲

呢張靚到癲

我仲以為係同喜嘅合成照泥

伊藤純奈

真係覺得呢輯相靚❓
個個都P過頭...

識啲野

未搵到

一啲啲，有啲的確p過龍，白花高松豬我又覺得okay

純奶唔可以笑，笑就穿煲

中

可能呢輯相唔知幾時影，我覺得係自肅前影，而家個個都唔係呢個樣

一諗起 唔夠23個鐘呢度就會腥風血雨就

係喎 計漏咗1日20號至係

咪話八周場外寫真

無錢咪要選擇

心地唔好

空降師ready

實物

邊個空降

我加速師

原來臭臭學緊韓文

禾可以教佢 只要佢唔再變ET就得

牙櫻變咗得得B

田村又中埋一份

笑得好L假

學泡妝，問你死未

其實禾OK, 係你地睇慣日裝接受唔到啫

聖來個樣係咩事

乃木坂46の佐藤璃果が、雑誌『BRODY』10月号（8月21日発売）に登場する。

學韓文去韓國整容

聖仔真係扮乜似乜

原來pepe讀書都係好勁

山崎怜奈新冠名番，第1回嘅嘉賓係大園桃子，第2回係梅澤美波
8/29 (土）JST 20:00 首播

UberEat

可唔可以幾年後畢咗業先整

@沙友理

Cls禾睇咗啲乜

禾咩

讀東京都慶応義塾女子高校（偏差值76），已經半隻腳入咗名牌大學，理論下年度上大學

本身都慶應女子高中
慶應對佢小菜一碟

原來已經讀緊慶応？咁即係啱啱睇嗰個source outdate咗了

但個腦好似轉得唔快，成日hang 機，可能讀書勁但不擅交際

韓妝好啦 唔好鬼國妝

最鐘意睇人打生打死
我就黃雀在後執死雞

其實佢轉得快 我覺得有小許扮嘅成份

我搶到比你開

乃最勁個堆全部詐傻扮懵

阿松
高山就應該天然呆

人設黎
松g釧pepe

可以試下搶到俾我開

補圖

最後嗰張下次可以唔使貼
謝謝

好彩唔係學普通話

白石麻衣 乃木坂初の開設
誕生日8月20日にYouTube生配信！

乃木坂46・白石麻衣公式YouTubeチャンネルを開設。
個人チャンネル名「my channel【白石麻衣公式】」を今日8月18日(火)オープンする。

誕生日である8月20日(木)21時から生配信。

白麻開youtube，唔知幾耐先有一條片

「卒業コンサートについての概要」
今月8月20日(木)の配信内では延期となっていた卒業ライブの概要等を発表する予定。

係咪公布等唔到武肺完唔搞了

你地爆po前 同我搵齊人打爆白麻youtube個訂閱數佢

1. online live
2. 畢左先，九周生日live後補

其實佢宜家呢個情況都好無意思，乃既活動又無份，淨係賣goods，自己plan 左既活動一路拖開展唔到，佢已經28歲，女藝人最黃時間都就完，早啲放過佢比佢發展其他野仲好

唔該巴打
準備入手了

咁少人follow

我愛羅恩

科勞ed

話唔定已經學完

頭先search都未有

白石出片應該起碼五十萬以上起跳

隊長居然揼咗七仔送隻公仔

勁多生狗先喇

上次咪Part time上節目
而家都係揹住個名
同卒左冇分別

【生配信】誕生日＆チャンネル開設記念配信！

my channel【白石麻衣 公式】

未能FC真假

暫時冇咩證據證明係fake
似真機會大

卒左同未卒都係無野做架ching肺炎邊度都去唔到
同埋卒左都係簽番sony未宣布卒果陣都接緊出面D 野做架喇，所以卒同未卒都係無乜分別只不過卒左以後唔會見到係乃既event見到佢姐，但咪又係喺電視雜誌見到佢

直播有你?

特登整d圖開假channel既話都幾有心

報紙報左啦

就係用報紙d圖 再自己加字上去

想開

試下搶俾我開

今年輪都輪到我開了

空降師已經準備好

屌,永續算啦

香港出世 香港人

佢究竟講緊普通話定廣東話 兩邊都唔鹹唔淡

我哋喺屋企練咗好耐都怪怪哋

終於睇到呢到 大家都係睇完呢集之後反黑

MY雀

禾咩好正正子呀

今集工事中無阿松嘅話應該又係好悶嘅一集

Old sea food集合

係得一期果幾個最玩得其他3、4期陪坐

尋晚未見有 啱啱科咗

期待後晚8點Live

吓? 佢嗰啲初階嚟咋喎

穿煲都照
第三張正啲

而家片都未出 開咗12個鐘未夠已經15萬科勞牙

七仔而家有上啲咩綜藝？

就嚟到#400 ，有冇手腳想開個生日前。前夜祭Po先

#史上最高の史緒里

依家常規嘅有gutouch 同 gutan

俾人負皮都要講，而家欅寫仲好睇過工事中.你話死唔死

訂左

咁個話題係要後輩問老屎忽問題 又係比班老女人發揮嘅環節嚟

黑白相應該係會顯得究輪廓瘦啲, slim 啲
因為啲陰影喺單色相入面, 會明顯過彩色相
今次可能係拍攝嘅角度影響大啲 (俯視 / 微仰視)...

牙純，我要進來了

唔好攞釧同pe比，pe咁高汁

準備定參加produce

佢去參加我一定投佢，想佢快啲走

好！快！走！！

人選問題，一期係最講得個幾個，三期係癈土同yoda,換美月同久保己經差好遠

係真㗎屌

今朝講啦仲會公怖卒con

我想飛日本睇啊屌

可能租東蛋坐兩萬人

首先你要去到日本先

有直播就夠 死廢老渣渣林攪掂佢快啲躝

唔通真係要行到直播卒呢一步

就算正常搞都抽唔到飛，直播卒就點都有得睇

如果冇得去 有live都係件好事

第三彈, 9/1日開始，for 頭30,000名捐血者

在日巨gogogo

みんなの献血【公式】
梅澤美波 齋藤飛鳥 賀喜遥香 遠藤さくら 久保史緒里

唔講咁多

個背景好白淨

我老婆係鋼琴家

隔離種子花搞完網上live都證實咗係仲好賺

係屋企無野做唔駛出街用錢=用多咗錢落idol

都有道理
但兩睇啦，原本計劃老白卒con完咗會出BD再cap多一水（老白嘅吸金力遠超種子花），而家就睇下營運計唔計得掂條數

我反而想知種子花 online live 有冇開放海外信用卡課金？如果好似eplus 咁on9 咁不如唔好開

唔通就係上次講係TGC嗰日開live

事實
現場live係for感動能

睇同畀錢都冇限海外

咁都幾好，其實老白可以照抄, 真飯就算掉壽包都會睇
不過諗起以後無得握手同埋現場睇佢跳膠露露鳩叫硬係差咁啲嘢

why not both？塞多啲making、特典
online 卒con+BD

網上live冇得一大班fans毒撚喺度打call

恭喜你！你剛剛通過了 Sony Music Entertainment 的面試，歡迎你加入SME呢個大家庭

都真

真係搞咪book場一齊做感動能

無making同特典都有人買㗎啦

以後會變做みづき三連call

退坑了

你做咗混血狗好耐啦

淫月做C我都係鳩嗌まいやん仲要舉埋條推巾比佢睇

live 有得鳩嗌まいやん三連call，掉壽包無現場氣氛

冇得嗌睇黎都冇意思

都話左唔好搞架啦

又話剪短咗嘅

舊相

收埋禾baby啲相為咩

陣間5點有禾蘭開SR

你=有奶便是娘

蘭軍assemble

呢位清識啲嘢

花奶不了

啱啱想招㬇大家

開波

像我這種平平無奇的21歲偶像

谷主又燈

聽日南SR

聽日SR到腩

叫南寫扑

珠美

聽日有空睇

乖乖龍地冬？

long version

short version

比牙柴踩住嘅係咪牙清

郭富城隻para para sakura

終於有

腥些本書終於入手
我愛腥些

ヤングガンガン 2020 No.17
■表紙&巻頭グラビア
・「賀喜遥香」【ピンナップ付き】
■付録
・「乃木坂46 4期生」超特大両面浴衣ポスター&ICカードステッカー (賀喜遥香、早川聖来)
■巻末グラビア
・「乃木坂46」浴衣特集 (賀喜遥香、早川聖来、金川紗耶、弓木奈於、筒井あやめ）
・「早川聖来」

腥些又靚咗

終於有得睇廢喜跳膠露露 full ver.

good 唔好同我爭花花

日常

最愛七仔

日奶真係大

幾時有2019 2020台灣live

咁花花呢

香港c3呢

七>花>all

七仔係天神賜予世人嘅禮物

1. 每位上山崎冠名番嘅member有30分鐘時間
2. 節目設計主要由山崎負責
3. 初回ゲストは桃子（大園桃子ちゃん）です✨
4. 初回直前 ig live を 8/29(土)21:00〜配信します✨

btw 怜奈手字幾靚

又要俾多個月錢

26.x萬人追

會注意前定後?

禾白世界第一

呢張有啲似石原さとみ

p到好有陰謀

你個名？

禾七>>>>>>>>>>>>>>>>>all

西野七瀨就係地球上最可愛嘅女仔

呢啲小動物真係完全比唔上

大球

早排音驚出咗片了

禾櫻body屈到

前有古人，後有來者

咩居心

件衫唔岩着

識嘢一定係後

第一眼望左後面

花花>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

少女唔鋤愛呀婆

飛鳥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

前

老尷

不知幾q

佢同日奶子加埋智商有冇100

btw抖陰

8/19(水)明日放送 11時56分

OK THX

wallpapers

映画に誘うのって、その人の約２時間を預かることになるから、責任重大だなって思うんです。だから、確実におもしろい作品とか相手も興味のある作品だったら誘うけど、そうじゃない時は一人で行くことが多いです。

幾靚女

唔通話同我去咩

比你笑七仔冇朋友

遠藤さくらが「シトラスメイク」で夏のヒロインに♡ vol.4

絲打不妨考慮下

其實一個人去睇戲無咩問題, 禾七呢啲叫有性格
重點：賣甩牛星

悶唔悶呀
呢幾張相已經見過好多次

呢度某d人成日一講到七就即刻拉埋牛星嚟講，好撚gay,你地咁鐘意牛星係都要提起佢，不如直接開個牛星討論區，成日明講七瀨，暗推牛星

你走先
我幫你頂住d gif

仙

今日新出㗎喎

同我一樣

metoo

#metoo

之前我好似見過

講吓都市傳說啫
我都唔鐘意人哋貼牛星.gif

某迷香首席反七

跟城城學

我明，因為真係好似

第一集

第三集

已經密不可分

嚴重懷疑有牛星推係乃po入面，一有機會就提起佢

想推牛星

美人百花 衛藤美彩

衛藤美彩のバッグの中身を公開します！【カバンの中身】

又係阿柴

咩又

又搶1001,又推牛星，學壞晒

物理推

牛星交俾你推

又出
上一本都未J完

雲雀在後

變左GAY POST

溝走條仔就溝到禾七

咁點解唔直接溝禾七

阿柴已經自爆左佢係gay

咩事咩事

可能係世界上最可愛嘅牙毛

溝乜呀
溝埋做七喜呀笨

又七又喜

佢仲係迷隔離香(馬)隊

夾band 找禾❓

全世界都搵緊你

回家了

做乜牙

咁耐無見你以為你比人捉左去隔離

鯨妹

今回もかなりクセが強めな役だったので、OAされるのがすっごく恥ずかしかったです…
とても緊張しながら観ていました。
でも、なかなか言わないダジャレを連発できてとても楽しかったです☺︎

ちなみにサクーラのお気に入りポイントは、触覚が桜の花びらになっているところです

幾時要推post?我幫手貼維港加速

花花

老婆又靚又有氣質

講漏咗，第一張相嘅女歌唱家係花花嘅偶像，花花好能鐘意佢的

原來禾花有ig

又你花

花奶

假架喎

牙松Daibobo

又塞野

有咁大架咩

禾花禾首推

牙白開youtube 都唔上水

1. 你首推但係唔知花花有ig
2. 你明明睇欅晌多過睇奶
u fake fafa rice

補番 source:

//
この大阪で
ファンテーヌ役、和音美音さんの大千秋楽でした。

私なんかが言うのもおこがましいですが
和音さんの歌が大好きです。

こんな胸に染みる歌を
私も歌えるようになりたい。

ファンテーヌとは舞台上で顔を合わせることはありませんでしたが
アンサンブルで自分が出ている時に
その姿を目に声を耳に焼き付けて
たくさん母の愛情と強さを感じていました。

モーツァルトでまたご一緒できることが本当に嬉しいです！
またよろしくお願いします。
レミゼ2017 お疲れさまでした。
//

#花推冷知識

呢排鐘意睇三四期多啲

我明

你偽飯

塞左兩個蘋果入去

廁侵講野你都信

想知跑未

腩推們留意(如果有嘅話…)
聽日腩SR會比平時早開，HKT下午3點開始

音符髮型

日本有咩人4pm收到工....

自宅警備隊

腩

趕住收工

「いつまでに結婚したいですか？」という質問には「30歳までに」。理想のお相手は「ごみの分別をする人」と明かし、理由について「常識がある人がいいです。乱雑な旦那さんはちょっと……」と告白。そのほかにも「お互いの趣味の時間やひとりの時間を尊重できる人」「食べ物を食べていて、同じところでおいしいと言えるような波長が合う人」などを重要視しているという。

腩：理能得你我收到工咪得

📢出演メンバー決定📢
明日8/19(水)19:00〜
#猫舌SHOWROOM
「#乃木坂46 にゃんば〜１🐈」

出演：#大園桃子 #阪口珠美

今週も2人に聞きたい質問を大募集❣️
番組内で2人が答えてくれるかも😉?!
※質問は当ツイートへコメントお願い致します

好地地整乜野雷鬼頭

講起阿雀好似成日都 crossover 外國風格

正，聽日要睇珠美

廢土正式成為under

dreadlock廢肥

本身都係under料

駁5到

係珠美上位

最後一張正能到

間唔中落黎陪班under玩兩野
然後繼續睇你班under為左個3排廁位打生打死

個feel咁似落under 果期嘅堀

白白Youtube青奴開咗半日 已經有超過31萬人訂閱咗

二姑媽被屌打到

佢有人氣，應該同腩長期佔據第三排，上返第一排就應該無乜可能

阿松radio:

估唔到會有人專登去拎hardcopy

係未來一姐帶under上節目

乃團首位兼任吉本坂成員

當禾松冇到

原來破咗女性藝人入面 初日登錄者數目第一位

嗰陣點解會揀阿松嘅？有冇揀過七仔?

我有呀
去d nhk館 扮話要買電視想了解下佢就俾份你

仲有田村

可唔可以攞多幾份下次日本乃飯聚俾手足抽

仲要一條片都冇已經破紀錄

Cls要搞笑點會揀七仔
牙松又識玩又大阪人 首選一定係佢

阿松綜藝感好過七

又幾好笑

呢d應該無限拎 到時去拎順便影個牌仲好

你啱
剩係記得七仔係大阪人，唔記得咗佢唔識講嘢

fb group

係都揀啲玩得嘅先牙七一陣俾人玩又嬲9杯人點算

原來上過咁多鑊

有道理
除咗乃飯應該無人拎
唉 幾時先可以飛日本

上次松支搞鳩禾七比禾七扑濕

下年

成日借啲摸MC

上節目有生日禮物收

禾七人都敢x

之前東野摸下佢個頭就喊到收唔到聲

扮蟹

儲定錢捱貴飛

點解
有冇片

機票係手

依個?

到時機票貴2 3倍邊有得比你地改先

有飛幾貴都要去

第一張相件衫成個榴槤咁，fashion嘅嘢真係...

識條鐵

灰甲…

新人留名
希望各位大佬高抬貴手，今晚讓俾小妹開生日po

新人去隊尾排先岩

十足十士多門口d彈珠機獎品咁

我見猶憐

禾屍瀬Kan屎Da

係個衰妹捱得好辛苦

蝦新人是不對的

等我仲以為又有新面孔迷白

又改名廁佬

先自貼咪比你開囉

點解咁鍾意撚啲奇怪色上眼橙色眼影無問題但用黃色眼影/綠色眼線出街真係好odd

叫咩名

底已起，唔使扮
空降師如常開工

叫開流星錘(好似)

你好，七仔世界第一

七仔不會杯人的 七仔是好孩子

想睇白白屋企 佢係咪住豪宅 養埋我得唔得

我哋係咪都有蘋果廣告計劃

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。

櫻井談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

櫻井:“在乃團生駒常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，生駒上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進乃團的成員，當時很多隊友都已經無法容忍生駒的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了生駒，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的七瀨更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時白麻、三槍這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

櫻井：“當發生那件事情后，生駒的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2014年夏巡東京公演生駒正是用這根鐵棍報復了七瀨，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，七瀨諷刺性說道：“乃團最佳成員，明天我們就要回家了，”白麻臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白麻的性格，果然在白麻再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在七瀨毫無防備的情況一棍打下，七瀨挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白麻，不等七瀨起身，白麻又是一頓亂棍爆打，七瀨在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的生駒可不會放過這樣的機會不斷說道：“白麻，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
生駒的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去七瀨就昏死了過去，打的興起的白麻怒了，朝著生駒吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”生駒也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白麻沒有在回應生駒什麼，如果生駒手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的聖母嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

七仔當時只是孩子呀 七仔已經道歉了 她們已經做了好朋友

nonno嘅意思：話知你五顏六色，只要係靚女，撚乜嘢顏色上眼都會好睇

咁都得
咁葉劉同林鄭都係好朋友黎

排緊第二年

呢篇野點泥

掛橋2.0

位就得一個

咪ex大眾

禾座

完全瞓唔撚著添

真夏糖 完全不可愛

全盛期

btw有半秒覺得似梁詠琪

有種亞視味

邊個咁得閒改篇潮文出嚟

你再講多次？

仲差300就爆po, 大家有冇性趣爆埋佢開個「生誕前夜祭」先

幾感性

今日起碼要爆3個po啦

花IG Story竟然係放雀相

1001

巧相日日有呢位姑娘餵藥

殺人犯嚟

又學番佢師傅啲衰嘢

為咗令到個遊戲更加好玩，適當時候我會「加一把」啲

你唔好加花奶圖就得了

傘兵已經預備好

傘兵+1

高登奶po

美月式1001

ig story? 係咪del咗？搵唔到

「ないものねだり」は、17年2月に卒業した橋本奈々未の初ソロ曲で、16thシングル「サヨナラの意味」（16年11月発売）の通常盤カップリング曲。リリース後に制作されたMVは、17年2月16日のSHOWROOM特別番組『乃木坂46橋本奈々未MV初公開&写真集発売直前スペシャル』内で初公開され、3rdアルバム『生まれてから初めて見た夢』（17年5月発売）の特典映像として収められた。

#都2020

無錢要搵埋老橋出嚟cap水

好似係，前兩個鐘仲睇到…

爆po 未

留定名先

想睇大戰

早晨

星野 みなみ（乃木坂46） 現正廣播中！！

仲有5分鐘，腩推埋位

好完肥美

又比人叫佢寫blog

Twitter 都搵唔到有飯po返

咁即係harsh佢啫

唔知今晚會推幾多個po呢

呢個鐘數都有成3萬人睇

差啲miss

抖陰南

腩唔知個app叫tiktok

玩桶叔叔都驚成咁

唔玩抖陰好女仔

聽日SR到田豬

琴日蘭世反應大好多

上面全部都係廢青

今日做乃飯巧幸福，巧多節目

供格甩㡳愛好者

以後都冇得鬥蛋糕大細嘞

推一下

推完po可以準時睇bananaman

有咁大嘅咩

偷步

蘭仔好波

陰啲陰啲

迫人出blog因住又俾人杯

地心吸力嚟架啫，呃禾唔到嘅

都唔係巧樣衰啫，做乜要杯佢

有人杯佢咩4.5淨係反黑同反松尾

咁快寫好，證明平時純粹係懶
其實飯有相睇已經開心，內容求其寫少少咪算，不過連寫兩句都懶

係囉 得兩個黑人憎啫

腩唔會咁小氣啩

做乜搵清宮嚟偷步

po 清嘅喂

冷靜D ok?

未夠 6點已經800 -.-

猫舌SHOWROOM『乃木坂46にゃんば〜1』配信中！

啱啱開咗台，可以霸定位先

輕鬆喇

咁高興，等禾又爆吓隊腸先

今日唔係清B生日咩

爆住咁多先，大家努力

群馬 Vs 琦玉 Vs 傘兵，係咪開波?

阿松

點解會貼公式照

邊條粉皮咁得閒逐張隊腸負皮

報個到先
等1001

音驚有白生日抽

咁早開跑係咪準備兩個預祝po

咁多傘兵空降
請槍都唔撚掂

唔係預咗攪前夜祭先咩

迷豬迷白咁疊馬
唔怕

禾係嚟9c的

又9c

又開波！不過大家都冇時間睇架啦

咁早

我會讓的

如果係牙白做guess就好

又上

最後的fd子

8月1喎

Fake rice發現

嘩我

最近都係推2個po

牙白都無pat

是完美的